環保𨶙死𨳊咗佢未環保囉

𨳒你老母，淘寶個啲幾十億個包裹咁𨶙浪費又唔講

冚家祥走去幫商家佬唔出飲筒慳皮

死𨶙咗佢未最環保，𨳒你老母，叫雞唔好戴袋吖笨𨳍

屌麻友唔用套

ching 投降啦，咪反啦

好dirty

同佢同枱食飯都最好用膠手套啦

咩鄉下 咩叫“未”環保囉
支那狗入侵連登

叻啦

屌開金盈唔用套

呢啲唔用套𨳒最啱啦青頭仔